呢個可唔可以做文宣核彈?

我試下search [蝙蝠冠狀病毒及其跨種感染研究]
真係比我搵到

但已經404 not found

好可惜, 如果中國人民有呢個資訊, 可能可以組織武昌起義2.0

個research 係 2018 年發表